[屯門撚入]想問下呢到點去

入面好似有條電梯，但我行晒成個商場都搵唔到

我記得以前好似通去惠康
細個好鍾意玩條電梯

以前好似係通上家樂福喎

乜唔係通百佳咩
我最後印象都係細個玩電梯

家樂福？

依家已經執左

以前家樂福果期有開到
後來轉左手做百佳都Block柒左，去唔到了
細個都好鍾意果到

家樂福->惠康, 本來仲有一條喺舊izzue嗰邊, 即係而家馬莎

係超市入面,細過同老母去過,但好耐之前

Block o左架
2樓 Chocolate/Bauhaus 後面 (即係3樓一寿司條電梯落去果個位置左右)

細個推住架家樂福車上呢條斜架

可惜呀 咁有特式嘅電梯咁就冇咗
即係連入口都封到見唔到？

封左喇，細個都好鐘意係到玩

想玩同一樣野可以去希慎

家樂福
有冇廿年前

LM

我細個個陣上面已經變左做惠康， 有冇人記得屯市以前有間兒童機鋪？個位置大約係依家it個位行入去，好似冇乜人有印象？

唔係想玩嘅，只係覺得擺係到但又唔用佢有啲可惜

成日望住佢，好想佢開返，但係屯市已經封左個位

如果你係講緊namco就應該係現uniqlo位置

咁有冇人記得歡樂天地係咩位 ？

係namco咩？ 有三國演義打嫁啵個陣

係咪我上面講個到